【電腦白痴】上美國Amazon買notebook 徵求意見

799 美金，有i7，Geforce MX150，好似幾抵玩
定係各位巴打有咩抵玩嘅提議，budget $8000到，thanks

Dell G5
Lenovo Y530

8k,夠買720s 14,續航,mon色水,好過s410

Amazon買notebook 專區,入面好多人答你

Asus ux331un 呢部好高評分，香港買都唔係貴